[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2396)

誤中屌

Slow

下次小心

Fast

thx 文藝學家

維拉比多粒

巴神入多粒
Atv含撚你老母

石仔筍盤

屌星星本身想跟你羅馬大 點撚解即場冇角？

馬賽cup啦唔該

馬賽456對面 ok?

羅馬角大派錢

維拉快手

差皇潛 快拉！

11c未？

波圖爽手

metoo 5串1差馬 黃

見到即場冇先一早買

12啦 贏多d

手足 羅馬角大抽我

屌 搞掂

屌你
唔撚提

星蛇中幾多口了

錫菲2粒

好訓得

又豬

你得唔得閒 幫我列晒出黎？ 十抽一？ 唔該

波圖快啦

你講到咁
好似唔夠10個

小星星依家貴撚左 唔理我了

買得幾舊水, 中得幾多

屌你老母 黃潛 馬賽 入未
彩緊live
緊馬賽對板 抵買

加埋我我我ok？

入錢未
聽日諗住allin 6仔 中左即刻介賭

留左名

加埋我

唔夠數
點搞

米妮出來了
忽咪克
yytellmeyy(上盤)
圍她竇奶
和牛契弟

今日見咁多人係馬會排隊以為今晚開
已經買左2舊水等中金多寶戒賭

我lm

Lm

Atv中過龍未

2舊水？
1.43你買1k
1億買2舊？

屌 迪安差d入

黃潛
馬賽
波圖
入波啦

same 屌 中晒就fatfat 廿幾倍

西甲兩隊撚屌 降班啦 踢緊咩

atv 真係頂級垃圾

不如就5抽1

加埋我pls

馬賽入未

利華 錫非 cashed

錫菲 3-0 大ball gel

咁少人咋 咁你地機率會高啲啦

維拉 馬賽 波圖 求你地入波

屌馬賽又差d入

Atv平手以為有伏

波圖 快手

波圖黃潛

肯定啦 之後個啲中左唔計啦

石非安全啦掛

中唔中都祝你贏多d

屌 馬賽黃潛 屌你老母入未

馬賽快入

佢老味悉尼半場贏唔列真係要比狗屌

西甲入2粒啦快

有屍執

斷一 收好小炸wor 咁都派

全場都嬴唔到

馬賽入波啦plz

咁明顯用手都唔吹12M?

初一二澳門執九k

初三 13張 同fd玩 執1.5k

頭先 三公21 13 輸400鬆啲

今年唔錯好似 啲賭運

羅馬請入多粒

黃潛fg重手左少少 快啲入

屌馬賽 仆你個街 落飛落到半一 半格都冇
羅馬 利華 全部大炒

黃潛降班啦 又卡蘇拿又伊保拉 都無撚用

補左另外一條飛啦 3x4 有晒

初一二澳門咁癲
幾錢本去澳門
未入追賭場
想玩下

屌你馬賽咁都頂唔到
得番廿分鐘

馬賽75-80分鐘入

因為初一去 夜晚過珠海揼骨過夜 初二再過返澳門玩多陣再返香港嘛

利華7.5S 平安鐘

利華冰角

巴神入未

馬賽波圖一樣閪 屌你老母

華拉冰入球！

利華開到11c 頭10抽2 100

忠告 過澳門唔好帶銀行卡信用卡

lm

窄 加油

等爆

1-2

1-2 馬賽

sure
所以想問 幾多本 先贏到錢

馬賽goal

馬賽sor岩岩屌錯你

Sor 整多粒

黃潛/華拉入啦 屌

新年澳門啲酒店貴到傻咪過珠海

我帶左約5k咋 專攻大細

最多輸緊-5000（連本計姐係輸9500左右）
問fd拎黎追 最後1k 食住個勢 連本帶贏到14k左右 收手

波圖 我真係屌你老母臭爛閪

5x1 差黃潛

馬賽頂住 我個4.5倍反cup

維拉 波圖 馬賽快手456

差黃潛比球我

亨克比多粒得唔得

我冇開海外，同冇信用卡（我問fd度住水 好彩追到

開埋維拉你就發達
利申：5場同路不過2x1 3x4

一口一千？
大細跟人買定點

大細係咪無策略

今日我個fd狂中17點

頂住

開半格大比我呀亨克

咁早貼.....大獲

波圖又係賤種隊

唔派即爆

波圖
黃潛

維拉入未好眼訓丫

事前好似中晒
黃潛贏波
頭10抽2

好肯定頭先華拉手球 又無12碼

我了

我

睇你帶到幾多啦

唔好諗住實贏 千其唔好唔信邪

岩岩開睇
屌仲係0:0

Me

波圖按屌又唔識入波 想點

有咩策略可言？

最後連開幾多小

連續開細？

但大細係咪真係尻買？
成日覺得太快上落 好快輸晒

西乙見啦黃潛

波圖Goallll

截

去賭場 有本 建議玩百家樂好啲

大細有圍骰

屌炸

唔出奇
試過係銀河賭 20鋪細，梅花間竹開左3鋪圍

百家樂幾錢注

開多兩口先開大

Fake

睇賭場咋喎 我去果兩間暫時最細見過500

維拉做乜9呀 比一粒尼啦

波圖成隊空難

如果我去實豬死，我長追大

過幾日 搵fd去下先
但賭左幾多個鐘係賭場

有無手足想入10.5B

阿甲兩場下盤？

屌你老母入未 黃潛

巴打之後買咩

唔好 唔落底

陣間先睇
朝早得番d濕9劇本波

錫仔頂住

我買大細個策略係
500 大/細
100
6點 7點 /7點 8點 / 6點 8點
13 14 / 14 15 / 13 15

屌

黃潛

屌你老母黃潛 排緊尾2都唔搶分？ 又想落西乙？前幾年先落過去

黃潛快入俾我收返個本

係踢唔入 點搶

其實幾千蚊貨仔 要賭 幾分鐘搞掂啦

所以你想玩時間 咪去玩老虎機/骰仔機 10蚊10蚊咁玩

西甲假波黎?
2下應該吹12M都無吹
拉衫拉到打架
明顯用手擋都無吹

黃潛冇了

馬賽 維拉 波圖

黃潛請入

兩邊求其比粒先啦
0:0不如唔好踢

黃潛平手一直咁低水

屌唔入就含撚

馬塞比多粒

錫非聯做乜撚野

個個叫維拉 咪2-3囉

4分鐘入2粒

Atv唔會追到掛

黃潛場波會不會同昨日巴希亞一樣

AV追到咪最多走盤
唔通4-3咩

錫菲頂住

小注買左巴希
on9到仆街..
禁屌成場
20幾射 比人一腳ko

Atv 氣勢波

atv禁屌..會唔會33

黃潛個場有波入
3抽1 $100

呢10分鐘踢到曉飛

黃潛角大都開到

加油

錫非立即完場

我直落計12345 我懶打名

留tgok

黃潛 1.5s 11.5s

我信你 跟!

補5分鐘

我？
thx

你老母 頂住

比你jc 佢

1:2ft 馬賽

？

黃潛會絕殺？

維拉真系吾識贏波16場贏得1場

神中位 又再現

又要買南美波追一追

覆了

3-3

Cls atv

我屌

屌你老母
黃潛.. 同摩哥一樣 場場爆

3:3

屌

真係3-3 CLS

Atv😑

嘩atv 3:3 cls

YY gel出事

cls 波 但殺左我半大

cls取消關注完 連追三球

假撚到

假撚到仆街

唉
本身今晚唔洗豬

走去買左1/1.5
黃潛大

+1

Atv好波 一

黃潛加油

on9 ball
冇即場 有實買注和

好似見你貼左條2x1飛 = 冇過關

10分鍾比人追3球

有冇奇蹟 黃潛 波圖

on9
錫非條友 屌9個龍

6:00阿甲上盤

屌你老母咩95絕殺3:3

黃潛我屌你老母入啦

3:3假撚到仆街

客fg

西甲角細又gel

黃潛入啦屌
10分鐘3球
90分鐘仲係0:0？

黃潛真係柒嘅，上場就俾人追和，今場就禁屌唔入
屌你老母依隊賤種

屌你老母黃潛0:0踢黎做咩

波圖入一球先啦

買左3場未贏過錢

今場有冇買
屌我摩都追左幾場
輸晒
今場又追黃潛
又輸屌

場場都讓人都唔知你讓乜撚

11c

屌 捱眼瞓睇場0-0

屌你老母 報左警了 英冠都10分鐘0:3 3:3

華拉0:0 ft

有丫見讓人以為主賣分 點知都系西

悉尼輸5k 再入5k 好彩追返 安心訓覺

祝大家都

再買黃潛 同 買摩 一樣 抵輸

黃潛比多角

黃潛半場都過唔到

聽日澳職見

買3場3場和我屌你老母黃狗

痴撚線黃潛，和波之鬼，和皇馬和華拉

就黎天光睇呢d西波

波圖又係西

屌你老母黃潛 作客讓平半

堤格落到1.85

屌 蝕水

又和波

買主？

黃潛取得重要一分

有冇阿甲專家
買咩好

主

我屌佢老母呀
14場作客不勝

黃潛

西甲黑到

3球應該12M既都無吹
咩球證呀

波圖又西

咁你都敢買

整球12m

半大

華拉成個比人拉低都無12碼

我指墨超

最中意追反底
結果係咩唔好問
學星蛇講
贏左經驗

完 黃潛fg已輸

做0:0啦
買左黃潛
最後個球 點都有12

屌你老母西甲d補時永遠少撚過你老母d月經

堤格連開左七場大

西甲個場 球證買左幾多和波同波膽0:0

點解阿甲要主，廢對廢喎

執返半格去驗腦

買tiger訓教算

阿甲主盤大波

阿甲主 落咁多

波圖入波plz

第2場阿假
5 對 6主場不敗 受平半高水？

今日買波又買錯又信多次隊垃圾甘就無3k

維拉幾多c

四關好似有屍執？

吾好再信甘既盤岩岩維拉先中完伏

堤格雷斯點睇

屍囉真係

六點買咩

skip先
真鬼

夠派你啦好似都

巨風盤

小注主/大
連開7口大了主隊

6 點半和下盤trytry

斷2關 收唔收得足本
好小買6x22
6x7抵玩

順序三場阿甲
買左3x4

1和主 和客
2客和 客客
3主主 主和
$200買 搏大霧

六點半大全細

波圖入未

星期五 31 墨西哥超級聯賽 華拿古斯[+1] 對 堤格雷斯[-1] 09/02 09:00 2.02 1.82

客落到

6點石頭佬fg

唔買半格啲盤一定收得返

如果多幾條輸半 贏半個啲 可能爭啲咁

岩岩1.92想買 差幾分鐘 atv果場未派

轉撚頭1.85

波圖唔撚睇了 0-0Ft

上盤日
6:15結算 又冇即場玩 訓陣先

收103.3 岩岩好 屌 計都冇咁準啊 準撚到 派到100

墨超得阿美同堤格正氣

見到驚左
波圖作客都好閪
希望走到盤

提我覺得只限主場 作客不了

又同路 連續8場同路了

堤格不了
對紅十字個場
屌成場唔知係到做緊乜..

買撚咗過關 走到盤都好
岩先羅馬利華正氣執翻少少

唔信阿甲咁多假波

羅馬角大 幫我執過好幾次錢 繼續留意羅馬角大

波圖收皮了 唔知係到做乜春

阿甲出現世紀大假波

利申苦主

波圖個場似有一球
75min no goal 1.98

有即場咩C兄

炸兩次 屌你老母

365

呢隊波圖

77no goal 1.8

輸鳩埋 屌你老母

摩1

屌你老母波圖

阿甲主jump 0:1

goalllll

石頭佬goallllll

爽 唔入波睇住佢輸

點解係叫石頭佬🤔

墨菲特

LOL囉

阿甲半大全大

係媧。唔講都諗唔起

買唔切石頭佬FG

屌 半膽 買左2:0 2:1 3:1 0:3
冇買客隊個邊 jump

21咪得

究竟係tiger 咬死石頭人
定
石頭人撞死tiger？

我唔知
我淨係想知邊到驗腦平啲

利：買左老虎

墨菲特同班菲特好似... .無咩關聯令人聯想到

原來就係班菲特

波圖Blacklist 唔知踢乜鳩

下場阿甲咩事 主隊不敗但受讓仲要落飛

咁早入做乜， 買左半和下盤

巨風隊成日都有派錢盤

巨風fg

收到風

半場1-1 ok?

買左上盤 見你出下盤
屌

堤格 連開7場大波
今場又開大？ 2:1ok?

波圖睇個撚樣都會絕殺追和撚狗

堅假 咁撚樣入都得 衰過澳職

頭先出左條過關見左中有啲運再出
31客32客

但唔似喎

一係收到風 一係中風姐
驚咩

石頭佬俾多球啦。半膽啊屌

主反cup未

唔明姐

主能夠

屌 2:1 please
一係0:3 80倍

半場有冇三球啊

我買主算
阿假 買排名高個隊好小死

慘 上盤 半膽死晒

中

波圖我屌你老母

屌真係

主完了

空難隊黎

屌唔撚開即場
英冠又係咁

石頭佬！！！

goallllll

屌 0:2 比多球

波圖我真係屌你老母臭閪

客隊咁有力 定主真廢

1-2走盤啦屌

半場0:3叫爆區

主廢
睇左直播10分鐘
頭5分鐘唔係越位的話已經0-4

0:3

原黎波圖仲未完 想造假？

波圖12碼？

條友瞓左係禁區

until we score

屌你老母 快撚啲啦波圖

爆江 你又學人賭波？

劇本

goalll

屌 1:2jump

睇完var唔比12碼

咁樣斷一 我屌你老母

堤格 連開8場大波
屌

1-2 la 半大全大 gel

屌. 冇信高水大盤走去買半和.
明明TIGER場場大波

輸波圖 屌你老母

賭場玩骰盎博你唔信咁

咪再入啦。半膽頂唔住啦

半和仲有機

1:2 有冇45
屌 on9禁小左注1:2

28

屌 上盤有冇機

有

咁小 0:3有80

差咁遠

慘
我手持2k
已經準備維護完 買下場追數

唔慘，肯定可以反cup

75以上no goal over 1.8 10場有9場都仲有波入
仆街 成日唔開即場

2-2

2:2

goall

買左4千4蚊半和以為收皮

分分鐘開埋半主

im

nba

咁爆半膽都抵d
痴線半個鐘4球

半主ok?

又中

阿甲主隊有加乘是常識吧

...
買親都中伏

聽日有冇錫非苦主一齊去落口供
10分鐘比人追3球
一定要報警

呢d阿假波半大高水到咁
荷乙d仆街 開一場都難

見ching你早排針，但見你尋晚都勁中上盤，應該開始轉運

中龍就有

Cup埋

主12

嘩屌. 主12M. 假波

主12m

聽日試試佢
拎10k
簡4場 4串1先
長賭必輸 簡幾場賭好過

有冇邊場睇岩 幫幫手

CLS 班非特專打假波
MARK低先

3:2
屌 手持3:1

cup 埋

慘...

搭車訓左陣起身已經大波波

頭先gel半和果d

曼阿 邊有得輸

星星

回家吧
波post冇jer狗

半和下盤全輸.. 有冇咁ON9
領先兩粒, 十分鐘輸3粒

唔買名牌隊
由其阿狗

班非特BLACKLISTED

巨風fg
下盤

堤格雷斯 上盤 角大

班菲特

假波呀

阿仙奴有得諗
愛sir揀波踢

聽日有冇睇岩邊場

要Jer由佢地
都係想大家贏錢
出左幾場連針咪休息下有緣再出囉

6:00依場我跟依個方法睇，正常應該開讓球0，但全部一開盤就0.25高左半格係對主隊有信心

加柏 柏林聯

屌半膽3:2 300倍
手持100 3:1 80
想死

客12M

加柏要了
主場盤王 追到佢斷

客12m

3個12m

仲有12M

有冇咁撚假 3:3

嘩屌. 半場3:3.. CLS公司

cls波

星星笑到最後

乜閪波黎架屌

有冇發覺阿假D劇本好撚誇張
果D打少個CUP 3粒果D劇本.. 好撚癲

0:2仲後悔緊冇買下盤

半場3:3 800倍

下半會3:5 cup上cup

開咗直播睇 真係好假

玩撚殘半主

阿甲半場大細開到7.5 痴線

半膽抵輸啦頂你個肺

我只係知 我場錫菲聯 82分鐘0:3 94分鐘3:3

買1舊水已經8皮

屌你又中
夜晚冇乜人個陣你就反底
聽日澳職又害人

屌
依家仲未訓
聽日你地點玩馬拉松 80場波...

Weak

買咗阿假想jump

準備返工

你老母錫菲

琴晚D波係易賭
老鼠咁撚樣俾人CUP點賭

敢唔敢買巨風
主場不敗受半球

cls，本身想買上盤，一打開黎睇3:3，精彩到

一早買左。

石頭佬巨風2x1

巨風好撚鬼

讓條上盤比你ok?

作客聖羅倫素果場都係啦. 受平半, 最後照食半格
巨風隊算正氣

巨風隊平半
拉老師半和 + 主WIN

不敗主場加一 出面有1.8 .....
咁正氣？

私家雞

GUN

3:4 屌你老母

3:4

Cls

Cup左

又秒入係咩玩法

Cup上cup

踢緊nba? 4:4?

Ys 4-4

4-4 q

Goalllllllll

4-4 on9 ball

on9ball
睇緊乜撚野 開live睇下先

44 cls

4 4

唔識賭了

場波做乜撚野

兩分鐘2球

假波

係咪真係咁假呀

做乜撚野
冇冇人睇緊live

咩事啊

唔再買阿假了

阿假 假撚到咁

而家係咪互射十二碼？

阿甲好黑暗啊屌

射門 4-4 入波4-4 中龍就入

究竟係主其他，和其他定客其他

9.5大

退錢唔玩得唔得呀
個心臟頂唔順

半場33 800倍波膽
極速44

重點係依家先50分鐘

我反而想知依場nba佢地有咩得益

西甲9.5 10.5gel

幾好睇 兩邊係咁攻

好睇過90分鐘00

好過西甲d閪波
越假越nba越好 大波輕鬆收錢

快樂足球

買撚左上盤 唔方唔快樂

真 仲要呢幾晚開埋晒啲閪波 00 01 10

好似開咗x2睇咁 痴線

可能完場10-9呢

4:4 係咪已經達到目標了？

和其他開出 NG了

紅格在75-90

有幾明目張膽先可以半場犯3個12碼 半場3:3

預期今場咩比數

咩比數都無所謂了
場波仲假過澳假
能親身見證已經好安慰

阿假痴線波

班菲特頂撚住

no goal了
4:4上盤慘死

主紅

客gogogo

堤格紅

你老闆咩
上盤已死

我好撚同意 睇盤勁到

贏呀班菲特

輸半ok

華哥不了

呢場阿甲應該例入史冊，半場3:3，一場多過踢十場阿甲入波數

點買阿超

冰封左

拉老師
沙士菲？？

甘拿係拉老師私家雞

4:4係莊家要既結果

夠經典

500倍和其他

上盤有返條屍算係咁 一開波俾人2粒

cup子

班菲特收錢
5x16輸波圖

痴根3:3 4:4

cup唔到

老師半大

1.77沙士搵你買

珍娜盤

有無人有用呢個網？好唔好用

拉魯斯有冇同路

1030有場飛腳前鋒唔撚開

颶風隊有無同路

巨風

雙客

馬會已經唔開個啲日本賽前盃

食個早餐先

訓醒收錢

沙士菲

要左單頭

讓球和+客w

比老師玩過好多次

狂魔你竟然買下盤

頭三關same

阿假買排名高個隊算 唔洗理佢咩盤

巨風入未 掃左半膽

台風隊禁屌 沙士非針

Teacher1:0

炸咩

岩岩我都見到以為眼花
點知炸

炸

買咗35分前無入球

莎士菲比人禁吊，但365個客W倍率都咁硬

錫菲聯

經過喵叫巳經唔信365賠率

同噴精個場一樣

老師入未

屌買左半膽又0:0

其實莎士菲成個盤都好鬼
明明往積同排名都差過颱風隊
仲要係作客 但都讓半

所以你要買中一場阿甲大真係同六合彩三獎差唔多，半大就二獎

1-0

老師12M

12m

頭先果場已經射哂所有既波

36分入

老師好波

老師屌多粒

係真唔係

半場前20ok?

係

莎士菲GOAL

好驚佢唔賠比我 好擲界

老師

具風

雖然買左沙士菲，但真係好鬼
南美波假波真係多

巨風養老隊

正氣

半客cahsed

老師2-0

墨假點買?

有無手腳Tiger

好難唔買tiger

颶風比力唔該

FG唔派點買

半大cashed

颶風串老師-1

澳洲巴

唔好咁揚啦

堤格

我點解會買老師對面

波圖都贏唔到囉 哈哈 輸到癲

ATV

你都係？

個風咁廢

起唔到身買老師

Tiger被禁屌

tiger唔多對路

半場都過唔到

老虎一野落左一個盤 已死

手持球半老虎

希望又係劇本

老虎未入局啫

dangerous attack 7-0 tiger.......

係零啊

颶風隊下半場反cup ok?

🐯落到半一@1.975

btw一見到水手就知要入客主

支持2:1💰💰

Tiger反攻中

支持3:2

老師入多粒開大先啦

咁快已經有1.5b買 仲望老虎入兩粒

咁應該一球

台風12m ?

比角未

Ys

沙士菲gg

颶風12m

1:1

入佢呀台風

颶風GGGGOOOOOAAAALLLLLLLL

1-1

烏拉根糕

Goalllllll

颶風3:1 3:2 GOGOGO

颱風要反cup la

烏拉根 反吸佢

台風又要表演了

阿甲場場12碼咁

唔係嫌錢腥嘅都唔好玩南美波 娛樂注都仲得

cup佢台風

沙士菲jump

Cup呀颶風

好彩都係小注，南美波真係

風女快反cup

巨峰

墨超即場有冇心水？

場墨超開左波未

巨峰提子

墨超會幾角？ 想準備入

墨西 兩隊養生足球

開到 客和 - 主主 就一於派100開心錢

7個la
半2全7

留名

LM

中左得三百幾都派100？

lm 祝羊

開心野黎

有問題？

角點入好

樓主但求打個和

2場主唔入都要守住

我尋晚都贏夠 想比啲你地賺下

台風cup未

有冇墨超link?

30min 0c

沙士菲紅未

2x1 斷一
3x1 斷一
4x1 斷一

係咪連個天都唔鍾意我

Fc個場咁早串埋其他

烏拉根2-1糕糕糕糕糕

抖抖再黎

Block

fake dllmch

無睇場波就唔好出聲啦傻鳩，扑扑扑扑你老母咩

tiger即場客w

無角球？

墨假玩劇本波00到尾

拉老師送粒俾人得唔得

禁屌？ 升到1.74

1角

墨超1c

堤格8射1中

tiger請入波

純粹抵買
尾盤讓一球1.78

提格盲人足球？

希望唔好假到00完場

垃圾tiger入未

老虎快d入啦，私家雞黎

買咗 求走盤

頂住2場主

老虎上呀

老師果場半大全細

沙士菲絕殺佢

Tiger唔識入波

台風隊絕佢

沙士上呀

Tiger 1.5b 抵買 等下半出黎再買先

拉老師半2全2 dllm

我屌 想入角細但有d驚

場波咁似波圖禁屌唔入，最後對家入

屌輸到跳舞

tiger屌你

屌 半埸1粒都冇

提格1/1.5b有無同路

5x1爭老虎啊 快入啦

咁多燈要tiger

阿甲2x1大波差拉老師1粒

初盤半一真係鬼到

🌪絕殺未

台風隊

Sorry lor

tiger 客win, 5.5 b

沙士菲rc

沙士菲RC

颱風入多球啦... 沙非踢小件

rc比颶風啪返粒

老虎唔會係老鼠翻版呀嘛

又紅

5.5b 跟

屌..

堤格個場1.5b咁高水？

沙士菲補3分

Hi 國父恭喜發財

Tiger 贏咁多場盤仲要贏

星sir你琴晚好似旺旺地
我5.5 6.5 b

屌， 拉老師半和 豬
拉老師贏 羊
巨風盤 羊半
冇肉食

跟返琴晚思路， 都係買正路野
買tiger win 同5.5b 好正路

巨風下盤cashed

半大全細真係要屌

巨峰 cashed 老虎入未？

巨風easy 波， 不過成日得半格屌佢

堤格即場大波有冇同路

個1.5大幾硬淨

1.5B? 定係2.5B?

2c

想買

頭先都無2.5大買
臨尾先有

1/1.5b 保守啲

我抽中你啊 留tgok

來緊兩三日我得閒會入比你

Jump

唔入俾人入啦

3c -3

🐯走盤當贏

買左2.5B 是但一邊入波啦

333

恭喜發財

老虎仔快啦

珍

Tiger快入

tiger入返粒定定驚先啦

似0:0到尾

4c, -2

咪撚刷角啦 屌佢個系

求0:2

4c爽到

444

堤格炒柒隊垃圾啦，咁唔正氣嘅

法國神鋒呢

半細全大定律

7.5 快上💪🏻

初盤8.5

又00完準備報警

快d冰封。。

支持

6。5大

機會黎喇!華拿古斯

錫菲聯
10分鐘輸3粒

快啲入波啦

5c

tiger生性啦好嗎...

屌，老虎入得未

點解我會買老虎

神救角

球探搞乜，有冇人可以俾一俾ios球探link我

老虎請入

15射一球唔入

5.5b 會唔會太易

6c gel

狂刷角 我要入波呀屌

角大

-4c

15mins 6c

堤格上盤全格派100 10抽1

又刷角唔入波屌

老虎快入

6.5齊數 開心

6.5b易到.....

堤格太多人上似會沈船

FG 客 足兩倍水即屌一注

點解我中場果陣唔買c走去買客

刷咩呀 屌

你個名

好學唔學去學老鼠讓咁深又咁廢

半場買佐2。55倍6。5角大

5.5b 6.5b CASHED

17射5中 0:0

tiger咩料

堤格贏硬 客勝送心買

追唔切

客FG跌咗一格仔

傻撚左 好撚刷得

6.5b

主隊神龍點入

唔撚係又0：0啊

老虎做緊乜撚? 㩒屌唔撚入
一陣因住輸撚埋

咪再刷啦

果然7角就停左

即盤狂升 大波有0.5/1大買 好危

堤格假波confirmed

照入10.5

引你地買細 最後入一粒

幾球必入chance d前鋒特突on9

個賠率走勢 好鬼
似假波

老虎

買左上盤主ng算

0:0仲係中場猜

入一球就夠

求tiger一球走盤

走盤當贏 等奇蹟 等我仲追左兩注

第n次買墨假中伏 屌

又禁屌唔入

主隊對上兩場都守到蛋蛋， 今場守唔到啦

佢地個踢法 好似有哂劇本

真係走盤當贏算啦 上盤

墨西球有冇法治，咁樣打假都得

有無機會開到1.5b

買墨假真係要驗腦

Tiger入未

屌，真係做00

華拿死守咁撚狗

定啦，上盤實唔洗輸

法治？
毒販惡過政府啦

輸得啦再咁踢法

9.5 10.5

11:00半大

0.5/1咁快有兩倍，國父點睇

華拿又玩532陣

上天台了

tiger jump

老虎快入一粒啦

tiger盲人足球

客入得未

tiger 80 分鐘入ok?

最後20分鐘

老虎玩野，射咁多下都唔撚入

兩隊都打532，唔怪得0:0

屌 就唔信你埸埸死守00

堤格咁撚唔正氣一粒都冇？

夠膽死0:0

俾多粒c

做乜撚仲係0:0

投降算 手持球半老虎 得返1/4錢
睇死00

客隊爽手啦

Tiger全隊斷腳

其實我發現墨假有幾場波都係咁
好似有晒劇本咁
角一開始唔刷 突然下半出來刷到某個數就停
埋門就9下9下咁

終於入

0:1

tiger goalllll

老虎GOAL

tiger goal

goal

終於

屌你老母 華拿532陣要收皮啦

真 係70幾min先入

-2球

Goal

你老母終於入

燈

炸定堅入？

老虎cashed

易撚到又贏

搞咁耐先有一粒

自膠

俾多粒啦屌，炒柒佢

Sorry老虎屌錯你

買左幾注客fg

tiger

1.5b gogogo

叫到咁先走盤

真入

冇燈 之前果幾場都係咁

星蛇旺到

好波 頂住或者入多球

入多粒

Tiger快d屌多球

係囉果幾分鐘係咁落底出波，刷夠好像收到柯打咁落底回傳廿幾碼飛機遠射

停c了